得罪講句，其實有咩好bin姐

Fyi: 得罪講句，其實有咩好bin 姐，唔講以為加泰集會一世只可以舉行一次，機不可失咁款

[陰謀論] 極度懷疑個加泰集會係一個評估香港人自撚私程度既大型實驗

請關懷失憶/失智手足 不要鞭屍

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

加泰唔派兵姐 所羅門余派咪得囉

建議會員有種打柒我(#31673)改名做有種鞭柒我

碌哥是有種人

笠過世清

笠唔緊要 失憶先慘

拉

推

得罪講句 其實係打和

輸嘅先想打和㗎咋嘛
你幾時見過利物浦對垃圾隊會話打和啦屌？

事實係和咗（1-1）

又jer

實事求是

樓主幾時關懷我？

弱智仔

我係

樓豬五毛 拉